叫春 好想分手

本身long d緊
其實一開頭到段感情都無乜希望
尤其係我男朋友以前好多女
又鍾意飲酒
我返到香港佢又唔理我
聖誕我返香港佢陪friend都唔陪我
我想佢陪我多啲佢就話我要求多
我唔搵佢佢永遠都唔會主動搵我
同佢講我唔開心佢就話佢一開頭都係咁
我又唔係唔鍾意佢
但係咁拍拖真係好辛苦

其實最後個後果係點你自己心知肚明啦